香港有冇人姦屍？點解支那會？

傻的嗎？
有冇人試過？
什麼感覺？